有冇人冇食物敏感但係n樣野唔食

在下正是
唔食芋頭，菠蘿，茄子，榴槤，蕃茄，林柿，提子乾，紅豆，Wasabi，芥辣醬 (但係絕不怕辣)

在下真係一個好冇衣食嘅仆街仔

唔死都無撚用

原因？

冇原因

菠蘿都

羊 蛇 血

食物敏感同揀飲擇食係完全唔關事㗎喎

唔食得任何海鮮

再見,唔送

除左青瓜 唔食綠色既菜

真係見到就唔想食
係大家樂食焗豬扒飯，真係一粒一粒菠蘿撩出黎唔食
蕃茄肉都係

唔係講食物敏感
係講揀飲擇食

動物內臟，狗，蛇，野味，鱔

秋葵

細個老豆老母冇逼你食咩 ？

唔會

我 牛羊

我係話“冇”食物敏感

我細個嗰時好多瓜類都唔食 人大咗食多咗又覺得okay

我都冇D野之前唔食但後黎食
e.g. 羊，苦瓜，橄欖

芋頭 南瓜 鴨 鵝 內臟 檸檬味餅乾 大部份豬肉 紅豆蓉 娃娃菜

內臟呀血呀個d

鱔

多數我話唔食嘅野都係唔鍾意食
好似西芹、秋葵咁
但食埋唔拘
鱔我就真係點都唔食
除非老母想開我拖

我淨係敏感花生
但都極多嘢唔食
菠蘿，茄子，榴槤，林柿，提子乾，紅豆綠豆，Wasabi
魚(包括魚生)，花膠，燕窩，雪蛤膏，西芹荽茜葱,肥肉，雞皮，木瓜，蠔青口 ，紅蘿蔔

太揀飲擇食 不能盡錄